異度神劍Xenoblade Chronicles 2 偷跑報價區

開定先，希望今日有

記得加密

希望今日有啦

18 498

屌

380

隻game 正價港行好似都499
點380到

今日一出一定即買

新手一問,今集有無機械人?

黃金有貨未

有中文？

season pass 屌唔屌得過？

睇埋故事先 大波女主無事先買

你睇哂成個故事咁仲玩d乜

我指玩完=爆機先決定買唔買SP 唔係上YOUTUBE 睇

有

留名等報價

訂左限定版，唔知今日會唔會有

賣街客先啦

冇訂冇貨

唔駛急 慢慢黎

等有人評先，有站話掌機mode會有劣化。好驚...

黃金冇過左信和 係旺角鳩行

大埔訂左限定
放工嘔唔出黎就屌柒佢

點解要屌
個道理響邊？

睇黎偷嘅只係水貨
咁今日冇限定又合理嘅

雖然我都訂左限定，好撚想玩啊

大埔熱線？

就算偷行貨都係某啲鋪唔守規矩姐，間鋪守規矩反而要比人屌？

有間去到608

608

報海關

係好劣

咁若果隔離所有舖頭都唔守規矩擺晒出黎賣，唯獨係你訂個間咁乖仔，咁你想屌間舖又正路嘅
大家都係鍾意打機先咁心急想早啲玩姐

咁都唔應該屌

個個考試出貓 你唔出 反而比人dq?

有間$618

呢個價online買算...........

鳩斬怪好似好慢好悶

520-30都可以接受
過600唔買啦 㩒住搶

報海關搞到佢封鋪，後日無得賣

係 本身自動斬
有無玩過魔獸世界
xb就係劣化版既魔獸 除左地圖

有冇人出更高價

黃金$500入左

過一兩個禮拜會唔會大量2手湧現

一定啦，今時今日應該仲有好多人以為係arpg

嘩 你既思維同D蝗蟲一鳩樣

邊層？

金源個邊條行，中間d鋪仔

開頭有間$618,行過幾間$560,行過幾間$500

其實戰鬥節奏加快，技能冷斧時間減縮，呢隻會係一隻幾好既ARPG
唔知點解硬係要慢慢打
今集仲要由玩家自己捏角色退返做固有角，連線斬握埋
然後仲加埋隨機搵武器角，咁都吹奏，連登仔

你咪咪撚玩囉

你咪食炒價囉

一開始冇技能緊係覺得慢，後期多技能嘅時候我恨不得佢有暫停比我慢慢諗出邊招先

成隻game精華就係超複雜嘅技能同超高戰鬥訊息量，變做ARPG一定要簡化，咁就浪費晒個系列嘅特色
利申只玩過1

玩左開頭一陣，手機mode真係幾劣下

有幾高資訊量呀，13年前講既魔獸世界技能數量 同戰鬥反應要求仲多啦
APRG邊會簡化
你技能數一樣掛七個 冷卻時間減慢最多係變左不停出技等玩家禁多幾次制，咁樣點會變易呀，咀嚼下先啦唔該
而家個問題係佢你出曬七招技隻怪都未必比你斬死你仲呆企等緊技能回復呀
睇電腦自己慢慢自動打有乜樂趣

利伸都係只玩過1

我都考慮緊，不過呢d offline game又啱出街玩下

隻game淨係歌同故事人設都夠做啦
（唔計男主 ）

隻game有技能要求係走位同先後次序
但係你7招技放曬仲要冷卻回第一招咁有乜野要慢慢思考咁好玩呀
XB本身要求玩家不斷重覆一樣既動作，放技次序走位除左技能升級個時一直都永恆不變
外媒爆機既評價已經講左「不斷重覆做一件事」係扣位分
你地仲J住話可以慢慢思考先好玩，痴撚線
我唔需認佢係隻好game，但唔會維護佢d短處，仲話鍾意佢d缺點囉

啱啱call我攞貨

次次希新驚麥詩敏你都咁勤力入黎

大埔未有
仲話今日得歐版

冇興趣都入黎真係好忙

有冇巴打行開屯門利寶

想知有冇，諗住收工趕過去

大埔次次都係咁

唔係個個都鐘意arpg囉
我手殘鍾意㩒招出招唔得嘅
要緊張刺激咪去玩fps,act
依家日系rpg大作買少見少
你想玩arpg咪睇下佢遲d會唔會出副線或者玩其他game

你買錯機啫 你買PS4 有勁多獨佔嘅JRPG

例如FF15, FF15 DLC 1, FF15 DLC 2, FF15 DLC 3, etc

劣到3DS 進化少少咁

都係翻屋企先玩

我有阿
3ds,psv,ps4,wiiu,Xbox one,pc

暫時未有

比女飛係得閒啲

信和未有

超複雜既技能
超高戰鬥訊息量

btw係咪講緊刀劍隻虛空幻界

有入左手既玩家 表示 手提Mode畫面麻麻地

買啦

大手入貨

700 on9... 等DL算

晒氣啦 tob夠複雜

炒太高就等多2日先買

信和同好景都唔見有放出黎
但我冇實際問過

想問隻game正價賣幾多?

8000日元

冇玩過1 玩2 會唔會冇癮？

所以計返其實都應該要500左右
想平可以買美版、不過無中文

唔同故事

thanks 一陣出ssp同mk睇下

觀塘有貨498

ssp 炒狗658

岩岩ssp見到間剩最後一隻
$658

12月1大貨到 忍住呀！

應該果日已經好多2手

單機Game炒飽佢

一入設定就見到錯別字

手提mode畫質唔算好差姐
根本tv mode都唔好得幾多

元朗有冇偷跑？啱啱喺屯門收工

音樂好得

又諗起中文版盒底段翻譯

呢隻驚好似唔多人問
同mario, pokemon嗰啲差好遠
應該炒唔到幾日

700果間都on9

過兩日大貨可能450已經有

不嬲小眾驚黎，雖然係大製作

利寶未有貨☹️

twitch有個日本仔直播

等你地報好唔好玩先買

係咪要刷首抽

有冇link想睇下

下

音樂好正
畫質垃圾

有冇handheld畫面睇下

不過我估之後會有patch改善，買左先算

咪當係主機dock mode驚玩
手提mode接受到，但dock mode正好多

隻game賣7千yen尾,
應該要$450至$500

但我平時8成時間手提mode玩

下，我唔玩tv mode架喎
唉，賣驚算

買左先有得賣架
唔好搞咁多野啦

玩完3DS返黎已經冇野可以嚇到我

訂左等緊寄過黎la

拎左焰
段動畫同音樂好撚正

handheld個畫面比想像中差d,
會唔會正日有patch去返zelda個級數

但tv mode幾好唔錯
可惜我平時大多數玩switch都係返工

係 好少玩d game 既配樂可以咁好...

對戰系統暫時覺得真係差d, 希望後面會多d 元素

但接quest 個畫面可以花多少少時間design....個feel 好山寨

想問下今集故事內容關唔關前幾集事？

個系統到後期多技應該會好既
暫時幾個評測都話係佢個戰鬥系統係最有趣

tiger tiger!

超複雜嘅技能同超高戰鬥訊息量

場景係整得幾靚
不過材質

Handheld 個解像度屌出聲

wii畫面咁柒都整到一代咁神
除非你話拎上手衰過3DS

睇緊360p av咁
不過bgm
果然j到出血

唔知佢搞乜鳩，光影材質全部都好好，但個解像度累事

點撚解個手提mode解像可以咁差、真心唔明
但tv mode又好好

特登正日先出PATCH等你地冇得玩咁爽
應該係

我覺得係大家諗多左啦

你諗多咗

岩岩完左第一章，過場動畫

係咪好撚正
我都睇到好激動

好撚7正啊，但我暫時見佢過場都咁多，又有哂語音
點解可以十幾gb就搞掂
同埋如果手提mode係高清仲正
不過睇下睇下開始慣

個戰鬥系統係幾正
係要熟習下
滅 我都要打兩次先過到

姐係第一章果時？
個戰鬥系統幾好玩，當初睇人gameplay個feel似悶，又攻擊得慢又自動會攻擊
原來係要唔同走數睇時機用唔同技
果種緊張感真係睇人gameplay睇唔出

唔想食炒價
過兩日大貨先買

前期未至於好緊張
滅好易打咋喎
不過之後地圖好多高lv怪好煩

有冇得自己轉職 (FFTA果種)
同埋有冇得pause 之後轉控第二條友出技/走位/補血咁 (dragon age果種)
thx
不過$485隻 game仲貴過d ps4大作

你當個系統係persona就得

咁鐘意玩歐美化遊戲咪死返去玩wrpg囉

amazon jp錯手買多左隻download code
$400放 ，人不在香港要過數

其實大貨到可以做到咩價？

日本普通都7980YEN
兌返今日港幣$556.39
自己估

過場動畫同教學是咪冇得睇番

如果買日本DL版係咪今晚11點有得玩?

暫時唔覺有位有得睇番...

btw 駁電視d 畫面都仲接受到

但handheld d 畫面真係

其實出左必殺技之後右上角個系統係點樣運作 睇完教學都唔係好明

Btw 係 巴哈見到有人寫review 話

"6)有關掌機模式畫面：
光亮度千萬不要調「自動」畫面會很糟糕，把光亮度調高一點，畫面才能電視模式的效果。"

Quote from 巴哈POST

大家可以試下

個系統好深架
係XB打爆機都未明

佢計時之後出番同屬性技能就會附加特別狀態 仲會有粒技珠

XB1打爆機D珠都係亂咁插

掛住睇劇情有d野冇睇
人物d屬性係會影響咩架話

過場咁撚正都冇得睇番有d可惜

XB以前素早會影響攻速命中回避
而家都應該一樣
1秒斬3劍

劉名先

冇中文呢

買DIGI 仲要冇得放二手

sorry 睇錯 你果個好似唔係DIGI黎

更新data偷跑
好似係可以playback劇情
仲有聽日就第一批dlc

好似最新更新左可以隨時睇返
同埋聽講故程可以去買教程書，之後就有得睇返

原來上面講左

話左正日patch
係唔知有冇修正問題je

如果今日都冇限定點算

game 都炒

想問玩中文係咪係game入面轉語言

你一開game就有得簡

一開始選語言
以後就唔可以再轉

開game會問你,中途冇得改

其實老任啲限定版唔係隨時都可以上佢官網買架咩

Ver.1.1.0 ［2017.11.30配信］

「イベントシアター」の機能を追加しました。
これまでに見たイベントシーンをいつでも見ることができます。
イベントシーンまで進めたセーブデータが必要です。

エキスパンション・パスの配信アイテムを受け取る機能を追加しました。
エキスパンション・パスをダウンロードすると、メインメニューに「Expansion Pass」の項目が追加され、配信アイテムを受け取ることができます。
メインメニューはプレイ中に+ボタンを押すことで開きます。
ゲームバランスの調整を行いました。
そのほか、ゲームを快適に遊んでいただけるよう、いくつかの問題を修正しました。

冇update handheld mode

唔想運

d寶箱要點開? 見佢要咩lv1 lv2, 係邊度睇?

神劍既能力黎

冇我就買多隻數字版

一陣6點去利寶，希望有偷跑

尋日8點ssp度度都賣晒
有無人知今日邊度有貨

大陸大把貨

葵芳果間話晏少少就有

有得睇番過場

想問下season pass會有咩額外野

directbuy話仲有少少貨，可以問下

今日就有DLC

大家對畫質真係要有心理準備
係幾垃圾
但音樂同過場

手提同插mon都垃圾嗎？

手提垃圾
插mon冇咁垃圾

請晒假長玩DOCK MODE
老子什麼畫質也不怕

垃圾過wiiu？

咁又唔會

其實手提MODE個畫質真係唔應該咁差

至於戰鬥
唔自己落手玩
睇片係真係冇咩樂趣

自己玩好玩好多

仆街隻Game無autosave 奶左野

係

今日大把啦

手提唔算差啦

插mon算幾好啦下化

我都想知戰鬥系統具體係點, 冇玩過其他xenoblade系列
睇人game play好似話係自動攻擊, 之後玩家負責走位開技?

好鍾意JRPG但見到戰鬥系統有少少卻步

隻game咩評價 如果同DQ11 or P5比較 個價都唔算平

推

D珍稀好撚難打

個戰鬥系統好好玩，睇片會覺悶、但自己玩落唔同感受

有冇人見到限定

劇情，音樂一流，戰鬥暫時覺得都唔錯
大問題係handheld mode解像會差，tv mode正常返算幾好

葵芳個間話賣曬

咁搶手

岩岩信和入手498

有貨唔賣得
食屎狗代理

邊到？

其實點連招....玩完第二章都未識連第4粒珠出黎

そうですも！最後のレアブレイドは、シリーズの垣根を越えてやってきた「KOS-MOS Re:」ですも！
デザインは田中久仁彦さん、ボイスは鈴木麻里子さんですも！

電話唔小心禁左負皮
sor

日囉

好多負皮 唔止你一個

我見佢唔小心我都唔小心

係咪無連線模式?

照咁睇前兩作既野分分鐘會以blade或者武器出現都唔奇

荃豐限定賣$780

見到1882樓有賣528～樓下有大批貨運緊⋯聽日應該正常價

信和有間479,799
另一間498
其他話未到貨

有無巴打行經屯門見到已經返左貨

將軍澳成地貨
中文字封面

頂，我lunch去左498度買

見到有間有日版558

黃金/信和有冇美版賣

向間無門市既網店買左460 今晚8點交收

中文字封面好奇

有無巴打知粉嶺有貨未？

置樂得一間有 558
其他都話晏少少先有

15了

幾錢 邊間？

寶林 498

188有冇限定

趕緊去

帶埋部機出街

喜利 488

岩岩羅左 標518 我早前訂左就收499

利寶$488

188好多都有現貨 賣緊498$
限定版好似2樓有一間有 賣798$（唔肯定有冇貨 因為佢冇擺過鐵盒出黎）

想問下日版有冇中文字

群達限定899

果堆790係咪美版黎

其實會唔會有集中討論post
定繼續係度傾

傾埋先開都得啦

信和478入手

今晚買埋季票先

冇玩過系列作，想請問洗唔洗係咁睇攻略搵隱藏野?

好型

要

沙田全500

佢係回合制對戰定自由對戰？

呢間野成日好貴 唔覺咩

入左限定連pro掣

硬食左
落左訂
而家唱佢
唔好去訂野

邊間先得架

下次唔幫襯

點硬食法？

唔係回合
唔知算唔算自由

算回合
atb即時回合制

睇完youtuber 玩 隻game 好似鳩鳩地 斬隻怪都打成分鐘又唔熱血，我諗可以放棄了

睇片同打完全唔係果回事
不過打隻怪都耐係事實

Pro掣499
唔知平定貴
不過好靚

群達 大埔三間應該最貴 普通Game都貴人十幾廿蚊

差唔多啦

屬性影響攻速攻速又影響技能其實即係ff6嗰種atb只不過中間多咗個叫普通攻擊嘅嘢 當然再加左方位同其他元素

英文版XB2 418

玩中文爽d

龍鍾

求救
第三章一開始去做船廠點行
跟個感嘆號兜左成個鐘都去唔到

係好似玩MMORPG

自己答返自己

跟圖咁行
希望大家唔好好似我咁on 9

188門口個間話天日都未必有貨
188有無邊間game店好？

見正常價買多隻普通版玩
限定版唔拆純收藏

唔緊湊
玩落你就知有幾刺激
你見d直播佬成日打怪係因為次次打怪都好好玩

想問日版有無得轉中文

打d珍稀幾好玩

黃金 問左三間都過五百

打打下鹿仔有隻lv17鷹就黎搞搞震搞到死左

今日唔係大貨d咩
g點呢

你行多幾步會見到7x lv

直銷網都五百

焰真係好唔合比例

想打得快去玩無雙啦

隻Game個戰鬥系統好講主角走位同時間掌握，我都係第一次玩呢類RPG，有啲唔慣

打小怪唔小心比人圍都好易死

我都係去到第二章，有時打打吓有隻怪晌地底捐出黎打我，但唔算好強

尋晚第一次玩
玩第一章玩到古船中間果幾層
中間有個中空位
我唔小心踩空跌左落去
即刻心諗：仆街喇！

我11月比左錢訂都要$485

係咪粉中？

荃豐498 買左
葵芳都有498

屌,手提mode個畫質連開頭播片都曚曚地同起格都幾明顯
好有bug feel

Switch 光暗度較到最光，唔好auto，會好少少

一開手提mode個畫面真係好震撼

其實玩落同第一代點？ 我畫面接受到 最主要係個配樂，戰鬥同故事正唔正 第一代打怪真係係咁禁主角技能技打 最正係副任仲好玩過主任

配樂，戰鬥都承接1代 故事就3章開始有線索出黎 SF咪超濃

玩左一排,唔知係我錯覺定點
但我覺得個解像度好似時高時低咁

好搞笑
城度見到其他劍主可以砍鳩佢

係開戰果隻砍法?

ys
lock佢拔刀就可以打

想問下取消攻擊可以累積更快姐係點
佢講解果時無留心，又無得睇返

重刷啦

係呀，早一個月前比$100訂，尋日已經可以攞，快貨只係$485，可以接受啦

唔係個個一樣
可以刷
我開左幾粒
依家諗緊係咪應該唔好開住

刷首抽

有無人可以講下呢個取消係指咩

自動攻擊劈完果一𣊬間出技
中時機就會有光環
咁就有加乘
呢下叫取消
戰技都可以取消然後出必殺

好難打

Thanks
個戰鬥真係可以好多變化

amazon快啲發貨啦屌

點解會有首抽呢樣野

咁on9要首抽

點解數位版可以貴成百蚊咁多 想快啲玩但等聽日出去買就可以慳番一嚿水

Btw搭單問點解Lego superhero冇數位版？
利申地區係japan

8%稅啊，去日本旅行買野都要比啦

因為未出日版

單機驚咁執著首抽為咩

其實唔洗理

隻game好多抽野成份
就快釣寶物釣到破產

打撈真係好燒錢

暫時開左廿粒核左右都唔見有稀有blade
有無人中過？

想問下乙太力有咩用?

妖怪手錶咪又係

特效太勁會自己降
好在唔係長時間

今集會唔會太多高lv怪撈係新手區度
鳩行探索個陣成日比怪秒

玩左兩個幾鐘，對眼好唔舒服
唔係畫面差，我都唔知點解
我用手提mode

手提解像度應該720都冇

第二章入城之前諗住洗下地圖d怪升下lv
下下都要有隻鷹飛埋來咬你

就係畫面差，因為模啊嘛
屌，成日唔係屋企玩，睇唔到高清

同埋又話稀有好易出既？出極都係隻黑色核突野

個連技好煩囉 劍主連 劍神又連 同時進行又多個融合
玩到頭都大埋

我大有10 稀有加埋item抽 出左3隻

第一關係古代船打boss已經卡關
佢一開波衝埋黎果野有冇得避？次次都硬食冇左1/3血

企佢背打，得閒出下x果招技執水食，easy

我求其撳左幾下，跟住佢出教學，再撳幾下
過左
第一關要睇血量既咩？有機會輸既咩？

呢隻game就係玩呢樣

第一章尾段動畫,嗰種流暢度,嗰種張力,加埋音樂,唔講以為睇緊電影
希望手提mode柒畫質有得提升

套路同依家D動畫一樣
成本90%去哂第一集作畫

玩到第三章
放工繼續瘋狂玩

今晚入手想問定
前面有巴打話要刷首抽，係咪堅？
如果堅，請問有邊隻推介？
謝謝

刷來冇用，重刷起碼個幾鐘1次，打水晶抽仲快

佢地想刷稀有blade姐
類似pkm刷高個體囡囡咁
唔洗理

季票已買

唔洗
果段劇情好似唔會save

Apita 唔知有冇得買 想狗衝出去

昨晚放工時間信和地庫先賣489， 好多人狗衝wow， 點解你地個個都話過500？

478-500 都算合理
過500真係唔想買 單機Game

其實玩乜，今晚諗住入手

有冇識點樣睇番教學

好撚多野要記
BTW
好似係去情報商度比錢睇

比錢睇教學

我比佐錢買
但好似唔見有位比我LOAD 番黎睇

道具->情報

刷blade啦

講到好似課金咁

唔該哂!

"五行開局有冇得諗"
"刪檔首抽教學"
"一抽入魂"

好想快d收工衝去買

琴日先第一次玩，要去邊度先有得抽？

劇情到會有得同調
冒險有時都會出核心

THX，去到個小鎮打到攞住雙劍條女就卡住左

差唔多到開放同調個位
我掛住係地圖遊
去到條女度已經係毫無壓力

玩幾個鐘先有得首抽

屌
放工未啊

要出地圖打怪升LV，得8 LV打唔入11LV

小心D大怪

場景真係整得好仔細
材質係敗筆

殺左隻兵先就好易

好！放工番去再試

材質都要靚到仆街既以依家既Switch應該唔會行得順
佢一多特效/小路出大平原果時就連TV MODE都要降解像度

成日都掉幀

個字幕d字體好辛苦睇到個人

隻小遊戲好難玩

岩岩先渣完波

如果用咗啲廢晶片起把劍到 會唔會搞到把劍以後都會冇咁勁

有勁晶片裝番落去

最後係咪會揸住巴力出黎同主角隻抽

佢會打主角既血，響教廷搶封印左既另一隻天之聖杯
結局帝國軍有以太魔劍，啲普通人射以太魔劍打爆晒啲blade

齊3人之後好熱鬧

QTE有冇話邊個位最好

會心發生時回復傷害既60%血
必殺時回復傷害既10%血
攻擊命中時回復傷害既30%血(全體)
擊倒敵人回復全體40%血

平野綾第一行能力已經咁

好似係淺藍色位置

增幅器有咩用

好似係
會出唔同色

男主角身中幾支以太魔劍打到斷氣
之後焰比人一刀劈左個頭落黎

188幾錢？

同問

448

行貨？

葵廣入手 $498

我尋日188買488 今日居然賣448

是咪美版

信和成498

正常啊

有冇人買左season pass
佢day 1 dlc係送啲咩？

因為想今晚返香港有得玩，今朝係日本買左

50000蚊
10個銀氣瓶
3舊唔記得咩野食
5粒普通核心

買dl版有無中文？

日eshop就有

即刻課金抽野

50000蚊都夠你買好多氣瓶

Dl 幾錢？

d 巴哈仔話增幅器係拎黎抽稀有D既神劍
係咪真

自己計啦

50000銀瓶唔係買到好多架咋

3000yen 5抽

利申買左

未返屋企😂

呢首好正

係咪買日版就有中文

你地買左Game就開過個新post吹啦

爬文啦

單機都要咁課金

終於解鎖連鎖攻擊,唔怪得之前禁極都出唔到

你睇D唔睇D

行貨封面係咪中文字？

寶源貨係港代日
公司貨係台版中文封面不過都係jpn帶，不過大大粒寫住對應中文係右上角真係好柒，封底又譯錯晒

lm

劍主焰

Digital版
南非HKD400以下

無中文狗也不屌

啱呀，焰自己用自己仲勁過男主

「ゼノブレイド2」総監督・高橋哲哉氏インタビュー。ネタバレを避けつつ「アルスト」の背景や，各種システムの意味合いについて聞いてみた

九龍城460

特別版pro掣邊到平？
direct buy見490

普通黑色pro制都450，粉紅色特別版490可接受

手提畫質=手游畫質

邊有咁靚，PSP 咋

會唔會咁誇

周圍都498
498係咪炒價？
點解e隻咁貴

8000Yen

咁又誇得滯，但差係真

岩岩買左開game 真係幾差下

Handheld真係唔知佢個解像度做乜鳩

好彩我係長期TV Mode

過左第一章之係個個大平原成日比野圍嘔

日森終於發左貨

有冇人係第二章首次抽神劍
刷到稀有神劍？

好唔好玩架
同薩爾達差唔多類型？

發覺好似無想像中咁多人入手
但明明聽講依隻係神作
應該同zelda 差唔多地位

神作=/=多人玩
比人叫神作既一代都係叫好唔叫座

如果你expect係zelda既戰鬥方法可以唔使買

黃金大舖又玩hold貨

第一集就係 今集重味知

188 488

zelda開國元老黎喎

點會差唔多地位

依隻都夠膽hold，蝕死佢呀

成日打打下8lv d怪飛隻20lv既雀黎咬死我

新都城人氣王上網訂左428 冇訂488

XB2係壞文明

張圖美版黎既，驚唔驚中伏

已買 188 488

好似唔多人買限定版
老實講鐵盒版CD+畫冊先比多兩百幾到三百
問心我覺得幾抵屌

因為當初無偷跑限定版，大家心急玩買左普版，無理由為左限定版既野買多隻
利申：其中一個柒頭

好阻掟

隻隻日系game限定版都係咁架la
隻隻都買限定，要買多個櫃擺添啦

要6萬蚊買零件
焰話佢會諗辦法
c93 is cumming

我都想歪左

首抽全部一星
但之前周圍打怪升到10lv
重唔重刷好

唔好傻
周街都普通核心
多到你想賣

你有得買定可以執？

打怪執
刷到出黎

箱都有

唔該哂巴打

光同焰

手提模式都唔係好差啫，最小靚過ps2先

信和一間賣哂，一間得英文，一間538

九龍東人去龍珠買啦
九成平過信和深水埗

知唔知188仲有冇？

真心請教
特別版係咪唔可能買到

喂呀哥ps2幾多年前

利申都接受到

依家咩價

有冇屯門置樂報價....

啱啱去左 得一間有貨
屌佢老母 出價658

agger 普通版658都叫得出

重點係偷跑完

咁都有得炒

邊到有pro controller 賣
睇過幾間都無

我想問點換中文

一開始會問

屯門食水咁深 比我就搭車近近地去荃灣睇睇

利申葵芳$498應該算平啦(?)

元朗喜利488
嘉勢475
前日既價

想問日版係唔係都會有中文？

想係amazon 買隻 限定版

thx 巴打

點係amazon jp買? 集運?

直x網 500$

仲有冇報價

求Pro controller 報價